中醫平時吹到咁撚勁，點解到而家都仲唔出手醫中国肺炎既？

平時吹到好勁好多theory 咖
又五行又望聞問切

做乜哩排靜哂既？
係咪中醫唔包肺炎咖？

係勁既就快啲出手醫肺炎啦
開包中藥十碗煲埋一碗黎殺肺炎
全世界等緊你地TCM救命

冇料到就唔該收皮
唔好成日係到呃資源

見你地班偽科學就炆

屌你老母食楊桃KO肺炎
講好聽啲就中醫
其實根本就迷信偏方

大陸一早用緊，康復率好高

醫唔番果d燒晒，no record

行鳩開啦清肺排毒湯
咁撚有用仲唔快啲全面生產
研發疫苗唔駛啦
飲鳩你碗湯咪得囉

古代冇武漢肺炎，唔計

具中國特色的醫學

文化大革命個時乜撚都燒晒啦，勁人都被批鬥死晒，你諗下邊啲醫術會承傳落黎？ 剩番班半桶水縮骨中醫做承傳

垃圾中醫

中醫撚：我愛滋都病到

代你答：隱世高手/師傅未出山姐

因為食左都未咁快見效

又幻想 想玩死無對證?

中醫根本暗地裡慢慢偷用緊西醫既理論同醫療技術

中國人太玻璃心接受唔到原來成個中華文化
無比西方文明屌打所以格硬推中醫係work既

實情根本同國術太極咁
D聲稱係太極大師既老掌門比徐曉東打到仆街
都仲死撐話民間仲有隱世大師未出手

本草綱目有冇講武漢肺炎

咪係
玻璃心入骨

乜都要死撐

次次都係咁
但黎到今時今日仲吹緊四大文明

信中醫都係傻閪黎

包括睇國難忠醫嘅手足

而家咪用中醫醫好幾萬人囉

Lm

封左路神醫出唔到山

樓主係PR打手 勿回

中醫講平衡
但係大自然處於一個不平衡嘅狀態

你自己讀完成個中國近代史咪知到係咪我幻想囉

代答

你未預到夾你既中醫

連登好多中醫狗 樓主等收皮